9. kerület, Egyetértés utca: 9, Egyetértés 
9. kerület, Allure Residence Budapest: 9, Allure Residence 
9. kerület, Lónyay utca 46.: 9, Lónyay 
9. kerület, Lónyay utca 41.: 9, Lónyay 
9. kerület, Amphora Ház: 9, Amphora 
9. kerület, Fehér Holló utca 23.: 9, Fehér Holló 
9. kerület, Lónyay utca: 9, Lónyay 
9. kerület, Kerekerdő park: 9, Kerekerdő 
9. kerület, Középső-Ferencváros – Rehabilitációs terület: 9, Középső-Ferencváros 
9. kerület, Lónyay utca 7.: 9, Lónyay 
9. kerület, Fehér Holló utca: 9, Fehér Holló 
9. kerület, Külső Mester utca: 9, Külső Mester 
9. kerület, Külső-Ferencváros – Aszódi utcai lakótelep: 9, Külső-Ferencváros 
9. kerület, Középső-Ferencváros – Millenniumi városközpont: 9, Középső-Ferencváros 
9. kerület, River Passage: 9, River 
9. kerület, Középső-Ferencváros – Malmok: 9, Középső-Ferencváros 
9. kerület, Haller János kapu: 9, Haller János 
9. kerület, József Attila lakótelep: 9, József Attila 
